[純學術性討論］如果你係深圳執到5000萬美金 你會點運返香港？

華爾街狼人咁有冇得諗？

燒俾毛主席

買張火車飛/ 住一晚酒店 都要登記個人身份

你估下？

識有唔會講你知啦

順豐

大陸走金出去～係可以死刑

喺邊界整個投石器掉返香港

有錢自然有人幫你運架啦

收埋十零廿年先拎出來用

周街監控我驚你冇命享啊

先攞 100萬出嚟疏通大6海關，然後大搖大擺咁過關返嚟香港

上面買屋住 每日過黎返工